2018 預言書 一齊入嚟預言

樓價升到2萬一呎

311泛民會呼籲含淚投票

港股四月大瀉，跌至20000點

雜種病逝

我有女過情人節

習慣咗就無